msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-06-08 20:34+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-TW\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. placeholder {0}: actor().followersCount.totalCount
#: src/components/ProfileCard.tsx:214
msgid "{0, plural, one {# follower} other {# followers}}"
msgstr "{0, plural, other {被 # 人關注}}"

#. placeholder {0}: actor().followeesCount.totalCount
#: src/components/ProfileCard.tsx:199
msgid "{0, plural, one {# following} other {# following}}"
msgstr "{0, plural, other {關注 # 人}}"

#. placeholder {0}: edge.node.tags.length - 3
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:276
msgid "{0, plural, one {+1 more} other {+# more}}"
msgstr "{0, plural, other {還有#個}}"

#. placeholder {0}: account().invitationsLeft
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:235
msgid "{0, plural, one {Invite your friends to Hackers' Pub. You can invite up to # person.} other {Invite your friends to Hackers' Pub. You can invite up to # people.}}"
msgstr "{0, plural, other {邀請你的朋友加入 Hackers' Pub。你可以邀請最多 # 個人。}}"

#. placeholder {0}: account().inviteesCount.totalCount
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:356
msgid "{0, plural, one {You have invited total # person so far.} other {You have invited total # people so far.}}"
msgstr "{0, plural, other {您已經邀請了總共#人。}}"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "COUNT"
#: src/components/notification/FollowNotificationCard.tsx:29
msgid "{0} and {1} others followed you"
msgstr "{0} 和其他 {1} 人關注了你"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "COUNT"
#: src/components/notification/MentionNotificationCard.tsx:36
msgid "{0} and {1} others mentioned you"
msgstr "{0} 和其他 {1} 人提及了你"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "COUNT"
#: src/components/notification/QuoteNotificationCard.tsx:34
msgid "{0} and {1} others quoted your post"
msgstr "{0} 和其他 {1} 人引用了你的內容"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "COUNT"
#. placeholder {2}: "EMOJI"
#: src/components/notification/ReactNotificationCard.tsx:59
msgid "{0} and {1} others reacted to your post with {2}"
msgstr "{0} 和其他 {1} 人用 {2} 對你的內容做出了反應"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "COUNT"
#: src/components/notification/ReplyNotificationCard.tsx:34
msgid "{0} and {1} others replied to your post"
msgstr "{0} 和其他 {1} 人回覆了你的內容"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "COUNT"
#: src/components/notification/ShareNotificationCard.tsx:34
msgid "{0} and {1} others shared your post"
msgstr "{0} 和其他 {1} 人轉貼了你的內容"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#: src/components/notification/FollowNotificationCard.tsx:28
msgid "{0} followed you"
msgstr "{0} 關注了你"

#. placeholder {0}: "USER"
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:285
msgid "{0} is already a member of Hackers' Pub."
msgstr "{0} 已經是 Hackers' Pub 的成員。"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#: src/components/notification/MentionNotificationCard.tsx:35
msgid "{0} mentioned you"
msgstr "{0} 提及了你"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#: src/components/notification/QuoteNotificationCard.tsx:33
msgid "{0} quoted your post"
msgstr "{0} 引用了你的內容"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "EMOJI"
#: src/components/notification/ReactNotificationCard.tsx:58
msgid "{0} reacted to your post with {1}"
msgstr "{0} 用 {1} 對你的內容做出了反應"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#: src/components/notification/ReplyNotificationCard.tsx:33
msgid "{0} replied to your post"
msgstr "{0} 回覆了你的內容"

#: src/routes/(root)/index.tsx:46
#~ msgid "{0} running {1} {2}"
#~ msgstr "{0} 正在執行 {1} {2}"

#. placeholder {0}: "SHARER"
#. placeholder {1}: "RELATIVE_TIME"
#: src/components/PostSharer.tsx:36
msgid "{0} shared {1}"
msgstr "{0}在{1}轉貼了"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#: src/components/notification/ShareNotificationCard.tsx:33
msgid "{0} shared your post"
msgstr "{0} 轉貼了你的內容"

#. placeholder {0}: note().actor.name
#. placeholder {1}: note().excerpt
#: src/routes/(root)/[handle]/[noteId].tsx:138
msgid "{0}: {1}"
msgstr "{0}：{1}"

#. placeholder {0}: actor().rawName ?? actor().username
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/articles.tsx:66
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/articles.tsx:70
msgid "{0}'s articles"
msgstr "{0}的文章"

#. placeholder {0}: account().name
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/followers.tsx:66
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/followers.tsx:69
msgid "{0}'s followers"
msgstr "{0}的粉絲"

#. placeholder {0}: actor().rawName ?? actor().username
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/notes.tsx:67
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/notes.tsx:71
msgid "{0}'s notes"
msgstr "{0}的貼文"

#. placeholder {0}: actor().rawName ?? actor().username
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/shares.tsx:68
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/shares.tsx:72
msgid "{0}'s shares"
msgstr "{0}的轉貼"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:565
msgid "A name for the link that will be displayed on your profile, e.g., GitHub."
msgstr "為顯示在你個人資料頁面的連結命名，例如 GitHub。"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:233
msgid "A sign-in link has been sent to your email. Please check your inbox (or spam folder)."
msgstr "登入連結已傳送至您的郵箱。請檢查收件匣。（或垃圾郵件資料夾）"

#: src/components/AppSidebar.tsx:264
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: src/components/LanguageList.tsx:63
#: src/components/LanguageList.tsx:198
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:229
msgid "Add"
msgstr "新增"

#. placeholder {0}: group.emoji || group.customEmoji?.name || t`reaction`
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:293
msgid "Add {0}"
msgstr "新增{0}"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:296
msgid "An error occurred during signup. Please try again."
msgstr "註冊過程中發生錯誤。請重試。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:285
msgid "An error occurred while registering your passkey."
msgstr "註冊通行金鑰時發生錯誤。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:333
msgid "An error occurred while revoking your passkey."
msgstr "撤銷通行金鑰時發生錯誤。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:142
msgid "An error occurred while saving your preferences. Please try again, or contact support if the problem persists."
msgstr "儲存設定時發生錯誤。請重試，如果問題持續存在，請聯繫支援團隊。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:196
msgid "An error occurred while saving your preferred languages. Please try again, or contact support if the problem persists."
msgstr "儲存語言偏好時出現錯誤。請重試，如果問題仍然存在，請聯繫支援。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:342
msgid "An error occurred while saving your settings. Please try again, or contact support if the problem persists."
msgstr "儲存設定時發生錯誤。請重試，如果問題仍然存在，請聯繫客服。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:186
msgid "An unexpected error occurred. Please try again later."
msgstr "發生了意外錯誤。請稍後再試。"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:133
msgid "Are you sure you want to delete \"{draftTitle}\"? This action cannot be undone."
msgstr "您確定要刪除「{draftTitle}」嗎？此操作無法復原。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:465
msgid "Are you sure you want to delete this draft? This action cannot be undone."
msgstr "您確定要刪除此草稿嗎？此操作無法復原。"

#. placeholder {0}: passkeyToRevoke()?.name
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:522
msgid "Are you sure you want to revoke passkey {0}? You won't be able to use it to sign in to your account anymore."
msgstr "您確定要取消密碼{0}嗎？您將無法再使用它登入您的帳戶。"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:236
msgid "Article Drafts"
msgstr "文章草稿"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:421
msgid "Article published"
msgstr "文章已發布"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:617
msgid "article-url-slug"
msgstr "文章網址別名"

#: src/components/ProfileTabs.tsx:48
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: src/components/AppSidebar.tsx:195
msgid "Articles only"
msgstr "僅文章"

#. placeholder {0}: "CHANGED"
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:440
msgid "As you have already changed it {0}, you can't change it again."
msgstr "自從你已經把使用者名稱換成 {0} 了，你再也改不了了。"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:419
msgid "Authenticating…"
msgstr "驗證中…"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:356
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:469
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:410
msgid "Bio"
msgstr "個人簡介"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:167
msgid "Bio is too long. Maximum length is 512 characters."
msgstr "個人簡介太長。不能長於 512 字元。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:671
#: src/components/NoteComposer.tsx:217
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:403
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:526
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:310
msgid "Choose the language your friend prefers. This language will only be used for the invitation."
msgstr "選擇你的朋友使用的語言。這個語言只會用於邀請。"

#: src/components/AppSidebar.tsx:532
#: src/routes/(root)/coc.tsx:47
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:457
msgid "Code of conduct"
msgstr "行為準則"

#: src/components/AppSidebar.tsx:422
#: src/components/FloatingComposeButton.tsx:61
msgid "Compose"
msgstr "寫作"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:562
#: src/components/NoteComposer.tsx:150
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: src/components/NoteComposer.tsx:96
msgid "Content cannot be empty"
msgstr "內容不能為空"

#: src/components/AppSidebar.tsx:467
#: src/components/FloatingComposeButton.tsx:123
msgid "Create Article"
msgstr "建立文章"

#: src/components/AppSidebar.tsx:444
#: src/components/FloatingComposeButton.tsx:99
#: src/components/NoteComposeModal.tsx:24
#: src/components/NoteComposer.tsx:221
msgid "Create Note"
msgstr "建立貼文"

#. placeholder {0}: "RELATIVE_DATE"
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:438
msgid "Created {0}"
msgstr "{0}建立"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:485
msgid "Creating account…"
msgstr "創建帳戶…"

#: src/components/NoteComposer.tsx:222
msgid "Creating…"
msgstr "正在建立…"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:410
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:383
msgid "Crop your new avatar"
msgstr "裁剪你的新頭像"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:207
msgid "Default note privacy"
msgstr "預設貼文隱私設定"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:219
msgid "Default share privacy"
msgstr "預設轉貼隱私設定"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:301
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:647
msgid "Delete Draft"
msgstr "刪除草稿"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:647
msgid "Deleting..."
msgstr "刪除中..."

#: src/components/ArticleComposer.tsx:277
msgid "Discard unsaved changes - are you sure?"
msgstr "放棄未儲存的變更 - 您確定嗎？"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:453
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:384
msgid "Display name"
msgstr "暱稱"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:425
msgid "Do you need an account? Hackers' Pub is invite-only—please ask a friend to invite you."
msgstr "需要建立帳戶嗎？Hackers' Pub 僅限邀請，請聯繫朋友邀請您。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:486
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:174
msgid "Draft deleted"
msgstr "草稿已刪除"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:397
msgid "Draft must be saved before publishing"
msgstr "發布前必須儲存草稿"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:531
msgid "Draft not found"
msgstr "未找到草稿"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:349
msgid "Draft saved"
msgstr "草稿已儲存"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:386
msgid "Drag to select the area you want to keep, then click “Crop” to update your avatar."
msgstr "拖動選擇要保留的區域，然後點擊「裁剪」來更新你的頭像。"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:78
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:94
msgid "Edit Draft"
msgstr "編輯草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:258
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:337
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:380
msgid "Email or username"
msgstr "電子郵件或使用者名稱"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:241
msgid "Enter your email or username below to sign in."
msgstr "請在下方輸入您的電子郵件或使用者名稱以登入。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:318
#: src/components/ArticleComposer.tsx:357
#: src/components/ArticleComposer.tsx:366
#: src/components/ArticleComposer.tsx:374
#: src/components/ArticleComposer.tsx:387
#: src/components/ArticleComposer.tsx:396
#: src/components/ArticleComposer.tsx:428
#: src/components/ArticleComposer.tsx:437
#: src/components/ArticleComposer.tsx:445
#: src/components/ArticleComposer.tsx:456
#: src/components/ArticleComposer.tsx:493
#: src/components/ArticleComposer.tsx:502
#: src/components/ArticleComposer.tsx:510
#: src/components/NoteComposer.tsx:95
#: src/components/NoteComposer.tsx:121
#: src/components/NoteComposer.tsx:129
#: src/components/NoteComposer.tsx:137
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:181
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:190
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:198
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:295
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:315
msgid "Extra message"
msgstr "額外訊息"

#: src/components/ActorArticleList.tsx:75
msgid "Failed to load more articles; click to retry"
msgstr "載入更多文章失敗，點擊重試"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:325
msgid "Failed to load more drafts; click to retry"
msgstr "載入更多草稿失敗，點擊重試"

#: src/components/ActorFollowerList.tsx:80
msgid "Failed to load more followers; click to retry"
msgstr "載入更多粉絲失敗，點擊重試"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:488
msgid "Failed to load more invitees; click to retry"
msgstr "載入更多受邀者失敗；點擊重試"

#: src/components/ActorNoteList.tsx:72
msgid "Failed to load more notes; click to retry"
msgstr "載入更多貼文失敗，點擊重試"

#: src/components/NotificationList.tsx:73
msgid "Failed to load more notifications; click to retry"
msgstr "無法載入更多通知；點擊重試"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:500
msgid "Failed to load more passkeys; click to retry"
msgstr "載入更多通行金鑰失敗；點擊重試"

#: src/components/ActorPostList.tsx:73
#: src/components/ActorSharedPostList.tsx:75
#: src/components/PersonalTimeline.tsx:92
#: src/components/PublicTimeline.tsx:94
#: src/components/SearchResults.tsx:97
msgid "Failed to load more posts; click to retry"
msgstr "載入更多內容失敗，點擊重試"

#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:159
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:168
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:237
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:246
msgid "Failed to react"
msgstr "反應失敗"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:282
msgid "Failed to register passkey"
msgstr "註冊通行金鑰失敗"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:324
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:330
msgid "Failed to revoke passkey"
msgstr "撤銷通行金鑰失敗"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:194
msgid "Failed to save language preferences"
msgstr "儲存語言偏好失敗"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:140
msgid "Failed to save preferences"
msgstr "儲存設定失敗"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:340
msgid "Failed to save settings"
msgstr "儲存設定失敗"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:164
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:184
msgid "Failed to send invitation"
msgstr "發送邀請失敗"

#: src/components/PostControls.tsx:148
msgid "Failed to share post"
msgstr "轉貼失敗"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/components/AppSidebar.tsx:106
msgid "Failed to sign out: {0}"
msgstr "登出失敗：{0}"

#: src/components/PostControls.tsx:134
msgid "Failed to unshare post"
msgstr "取消轉貼失敗"

#: src/components/AppSidebar.tsx:238
msgid "Fediverse"
msgstr "聯邦宇宙"

#: src/components/AppSidebar.tsx:157
msgid "Feed"
msgstr "訂閱流"

#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/followers.tsx:82
#~ msgid "Followers"
#~ msgstr "粉絲"

#: src/components/PostVisibilitySelect.tsx:63
#: src/components/VisibilityTag.tsx:76
msgid "Followers only"
msgstr "只粉絲可見"

#: src/components/ProfileCard.tsx:224
msgid "Following you"
msgstr "關注了你"

#: src/components/AppSidebar.tsx:544
msgid "GitHub repository"
msgstr "GitHub 儲存庫"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:64
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:221
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:80
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: src/components/FloatingComposeButton.tsx:148
msgid "Go to Drafts"
msgstr "前往草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:69
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:226
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:85
msgid "Go to My Drafts"
msgstr "前往我的草稿"

#: src/components/AppSidebar.tsx:125
#: src/components/AppSidebar.tsx:216
#: src/routes/(root)/coc.tsx:47
#: src/routes/(root)/markdown.tsx:47
msgid "Hackers' Pub"
msgstr "Hackers' Pub"

#: src/components/AboutHackersPub.tsx:232
msgid "Hackers' Pub is a place for software engineers to share their knowledge and experience with each other. It's also an ActivityPub-enabled social network, so you can follow your favorite hackers in the fediverse and get their latest posts in your feed."
msgstr "Hackers' Pub 是個為軟體工程師共同分享知識和經驗的地方。它也是啟用了 ActivityPub 的社交網路，這樣你可以在聯邦宇宙裡關注你喜愛的駭客，並獲取最新的貼文。"

#: src/routes/(root)/notifications.tsx:40
msgid "Hackers' Pub: Notifications"
msgstr "Hackers' Pub：通知"

#: src/components/TopBreadcrumb.tsx:21
#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首頁"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:459
msgid "I have read and agree to the Code of conduct."
msgstr "我同意 Hackers' Pub 的行為準則。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:201
msgid "If enabled, the AI will generate a summary of the article for you. Otherwise, the first few lines of the article will be used as the summary."
msgstr "啟用後，AI 將為您生成文章摘要。否則，將使用文章的前幾行作為摘要。"

#. placeholder {0}: "ACTIVITYPUB_URI"
#: src/routes/(root)/[handle]/[noteId].tsx:247
msgid "If you have a fediverse account, you can reply to this note from your own instance. Search {0} on your instance and reply to it."
msgstr "如果你在聯邦宇宙有個帳戶，你可以在你自己的實例裡評論此貼文。在你的實例搜尋 {0} 後回覆。"

#. placeholder {0}: response.createNote.inputPath
#. placeholder {0}: response.deleteArticleDraft.inputPath
#. placeholder {0}: response.publishArticleDraft.inputPath
#: src/components/ArticleComposer.tsx:359
#: src/components/ArticleComposer.tsx:430
#: src/components/ArticleComposer.tsx:495
#: src/components/NoteComposer.tsx:122
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:183
msgid "Invalid input: {0}"
msgstr "無效輸入：{0}"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:303
msgid "Invitation language"
msgstr "邀請語言"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:174
msgid "Invitation sent"
msgstr "邀請已發送"

#: src/components/AppSidebar.tsx:355
#: src/components/SettingsTabs.tsx:63
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:218
msgid "Invite"
msgstr "邀請"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:228
msgid "Invite a friend"
msgstr "邀請朋友"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:460
msgid "John Doe"
msgstr "張三"

#. placeholder {0}: "DATE"
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:462
msgid "Joined on {0}"
msgstr "於{0}加入"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:629
#: src/components/LanguageList.tsx:33
#: src/components/LanguageSelect.tsx:93
#: src/components/NoteComposer.tsx:196
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/components/LanguageList.tsx:32
msgid "Language code"
msgstr "語言代碼"

#: src/components/SettingsTabs.tsx:56
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:102
msgid "Language settings"
msgstr "語言設定"

#. placeholder {0}: "RELATIVE_DATE"
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:455
msgid "Last used {0}"
msgstr "{0}最後使用"

#: src/components/LinkPreview.tsx:135
msgid "Link author: "
msgstr "連結作者："

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:546
msgid "Link name"
msgstr "連結名"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:328
msgid "Load More"
msgstr "載入更多"

#: src/components/ActorArticleList.tsx:78
msgid "Load more articles"
msgstr "載入更多文章"

#: src/components/ActorFollowerList.tsx:83
msgid "Load more followers"
msgstr "載入更多粉絲"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:491
msgid "Load more invitees"
msgstr "載入更多受邀者"

#: src/components/ActorNoteList.tsx:75
msgid "Load more notes"
msgstr "載入更多貼文"

#: src/components/NotificationList.tsx:76
msgid "Load more notifications"
msgstr "載入更多通知"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:501
msgid "Load more passkeys"
msgstr "載入更多通行金鑰"

#: src/components/ActorPostList.tsx:76
#: src/components/ActorSharedPostList.tsx:78
#: src/components/PersonalTimeline.tsx:95
#: src/components/PublicTimeline.tsx:97
#: src/components/SearchResults.tsx:100
msgid "Load more posts"
msgstr "載入更多內容"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:523
msgid "Loading draft..."
msgstr "載入草稿中..."

#: src/components/ActorArticleList.tsx:72
msgid "Loading more articles…"
msgstr "載入更多文章中…"

#: src/components/ActorFollowerList.tsx:77
msgid "Loading more followers…"
msgstr "載入更多粉絲中…"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:485
msgid "Loading more invitees…"
msgstr "正在載入更多受邀者…"

#: src/components/ActorNoteList.tsx:69
msgid "Loading more notes…"
msgstr "載入更多貼文中…"

#: src/components/NotificationList.tsx:70
msgid "Loading more notifications"
msgstr "正在載入更多通知…"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:498
msgid "Loading more passkeys…"
msgstr "正在載入更多通行金鑰…"

#: src/components/ActorPostList.tsx:70
#: src/components/ActorSharedPostList.tsx:72
#: src/components/PersonalTimeline.tsx:89
#: src/components/PublicTimeline.tsx:91
#: src/components/SearchResults.tsx:94
msgid "Loading more posts…"
msgstr "載入更多內容中…"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:322
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:469
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#: src/routes/(root)/markdown.tsx:47
msgid "Markdown guide"
msgstr "Markdown 指南"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:587
#: src/components/NoteComposer.tsx:175
msgid "Markdown supported"
msgstr "Markdown 可用"

#: src/components/PostVisibilitySelect.tsx:83
#: src/components/VisibilityTag.tsx:98
msgid "Mentioned only"
msgstr "只提及使用者可見"

#: src/components/LanguageList.tsx:164
msgid "Move down"
msgstr "向下移動"

#: src/components/LanguageList.tsx:195
msgid "Move to the bottom"
msgstr "移動到底部"

#: src/components/LanguageList.tsx:104
msgid "Move to the top"
msgstr "移動到頂部"

#: src/components/LanguageList.tsx:134
msgid "Move up"
msgstr "向上移動"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:387
msgid "My passkey"
msgstr "我的通行金鑰"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:154
msgid "Name is required."
msgstr "需要暱稱"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:156
msgid "Name is too long. Maximum length is 50 characters."
msgstr "使用者名稱太長。不能長於 50 字元。"

#: src/components/LanguageList.tsx:34
msgid "Native name"
msgstr "本地名稱"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:451
msgid "Never used"
msgstr "從未使用過"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:238
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:94
msgid "New Article"
msgstr "新建文章"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:457
msgid "No draft to delete"
msgstr "沒有要刪除的草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:248
msgid "No drafts yet. Create your first article!"
msgstr "還沒有草稿。建立您的第一篇文章！"

#: src/components/ActorFollowerList.tsx:90
msgid "No followers found"
msgstr "未找到粉絲"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:334
msgid "No invitations left"
msgstr "沒有剩餘邀請名額"

#: src/components/ActorArticleList.tsx:85
msgid "No notes articles"
msgstr "未找到文章"

#: src/components/ActorNoteList.tsx:82
msgid "No notes found"
msgstr "未找到貼文"

#: src/components/ActorPostList.tsx:83
#: src/components/ActorSharedPostList.tsx:85
#: src/components/PersonalTimeline.tsx:102
#: src/components/PublicTimeline.tsx:104
#: src/components/SearchResults.tsx:107
msgid "No posts found"
msgstr "未找到內容"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:238
msgid "No such account in Hackers' Pub—please try again."
msgstr "Hackers' Pub 中無此帳戶，請重試。"

#: src/routes/(root)/search.tsx:257
msgid "Not found."
msgstr "未找到。"

#: src/routes/(root)/[handle]/[noteId].tsx:247
#~ msgid "Note"
#~ msgstr "貼文"

#: src/components/NoteComposer.tsx:114
msgid "Note created successfully"
msgstr "貼文建立成功"

#. placeholder {0}: "REL_ME_ATTR"
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:509
msgid "Note that you can verify your links belong to you by making the linked pages also link to your Hackers' Pub profile with {0} attribute."
msgstr "你可以驗證這些連結確實屬於你。在連結的頁面上使用 {0} 屬性連結回你的 Hackers' Pub 個人資料頁。"

#: src/components/ProfileTabs.tsx:41
msgid "Notes"
msgstr "貼文"

#: src/components/AppSidebar.tsx:317
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:406
msgid "Or"
msgstr "或"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:436
msgid "Or enter the code from the email"
msgstr "或輸入郵件中的驗證碼"

#: src/routes/[...404].tsx:11
msgid "Page Not Found"
msgstr "頁面未找到"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:346
msgid "Passkey authentication failed"
msgstr "通行金鑰驗證失敗"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:382
msgid "Passkey name"
msgstr "通行金鑰名稱"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:270
msgid "Passkey registered successfully"
msgstr "通行金鑰註冊成功"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:317
msgid "Passkey revoked"
msgstr "通行金鑰已撤銷"

#: src/components/SettingsTabs.tsx:70
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:366
msgid "Passkeys"
msgstr "通行金鑰"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:55
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:56
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:212
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:213
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:71
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:72
msgid "Permission Denied"
msgstr "權限被拒絕"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:210
msgid "Please choose an image file smaller than 5 MiB."
msgstr "請選擇小於 5 MiB 的圖片檔案。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:165
msgid "Please correct the errors and try again."
msgstr "請修正錯誤並重試。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:553
msgid "Please enter a title for your article."
msgstr "請輸入文章標題。"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:60
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:217
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:76
msgid "Please sign in to access this page"
msgstr "請登入以存取此頁面"

#: src/components/ProfileTabs.tsx:38
msgid "Posts"
msgstr "內容"

#. placeholder {0}: "TAG"
#: src/routes/(root)/tags/[tag].tsx:81
msgid "Posts tagged with {0}"
msgstr "{0} 內容"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:198
msgid "Prefer AI-generated summary"
msgstr "優先使用 AI 生成的摘要"

#: src/components/SettingsTabs.tsx:49
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:174
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:183
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:111
msgid "Preferred languages"
msgstr "偏好語言"

#: src/components/LanguageList.tsx:73
msgid "Priority"
msgstr "優先級"

#: src/components/SettingsTabs.tsx:42
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:143
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:149
msgid "Profile settings"
msgstr "個人資料設定"

#: src/components/PostVisibilitySelect.tsx:23
#: src/components/VisibilityTag.tsx:32
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:686
msgid "Publish Article"
msgstr "發布文章"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:676
msgid "Publish Now"
msgstr "立即發布"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:675
msgid "Publishing..."
msgstr "發布中..."

#: src/routes/(root)/search.tsx:248
msgid "Query cannot be empty"
msgstr "搜尋關鍵詞不能為空"

#: src/components/PostVisibilitySelect.tsx:43
#: src/components/VisibilityTag.tsx:54
msgid "Quiet public"
msgstr "悄悄公開"

#: src/components/PostControls.tsx:193
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: src/components/PostControls.tsx:230
msgid "React"
msgstr "反應"

#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:338
msgid "React with {emoji}"
msgstr "用{emoji}反應"

#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:291
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:294
msgid "reaction"
msgstr "反應"

#: src/components/ArticleCard.tsx:264
msgid "Read full article"
msgstr "閱讀完整文章"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:463
msgid "Read the full Code of conduct"
msgstr "閱讀完整的行為守則"

#: src/components/AppSidebar.tsx:480
msgid "Recent Drafts"
msgstr "最近的草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:398
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:374
msgid "Register a passkey"
msgstr "註冊通行金鑰"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:376
msgid "Register a passkey to sign in to your account. You can use a passkey instead of receiving a sign-in link by email."
msgstr "為你的帳戶註冊通行金鑰。你可以使用通行金鑰登入，而不是通過電子郵件接收登入連結。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:405
msgid "Registered passkeys"
msgstr "已註冊的通行金鑰"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:398
msgid "Registering…"
msgstr "註冊…"

#: src/components/LanguageList.tsx:225
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. placeholder {0}: group.emoji || group.customEmoji?.name || t`reaction`
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:290
msgid "Remove {0}"
msgstr "移除{0}"

#: src/components/PostControls.tsx:182
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:480
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:531
msgid "Revoke"
msgstr "撤銷"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:520
msgid "Revoke passkey"
msgstr "撤銷通行金鑰"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:521
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:234
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:236
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:659
msgid "Save Draft"
msgstr "儲存草稿"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:659
msgid "Saving..."
msgstr "儲存中..."

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:521
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:234
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:236
msgid "Saving…"
msgstr "儲存中…"

#: src/components/AppSidebar.tsx:257
#: src/routes/(root)/search.tsx:151
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/components/LanguageSelect.tsx:65
msgid "Search a language…"
msgstr "搜尋語言…"

#: src/routes/(root)/search.tsx:144
msgid "Search posts…"
msgstr "搜尋內容…"

#. placeholder {0}: "KEYWORD"
#: src/routes/(root)/search.tsx:183
msgid "Search results for {0}"
msgstr "{0}的搜尋結果"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:113
msgid "Select your preferred languages in order of preference. This will help tailor content to your preferences."
msgstr "按偏好順序選擇您的偏好語言。這將有助於根據您的偏好定製內容。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:337
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:336
msgid "Sending…"
msgstr "發送中…"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:185
msgid "Set your personal preferences."
msgstr "設定您的個人偏好設定。"

#: src/components/AppSidebar.tsx:386
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/components/PostControls.tsx:210
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/components/ProfileTabs.tsx:51
msgid "Shares"
msgstr "轉貼"

#: src/components/AppSidebar.tsx:290
#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:396
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:420
msgid "Sign in with passkey"
msgstr "使用通行金鑰登入"

#: src/components/AppSidebar.tsx:408
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:485
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:363
msgid "Signing in Hackers' Pub"
msgstr "登入 Hackers' Pub"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:396
msgid "Signing in…"
msgstr "登入中…"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:313
msgid "Signing up for Hackers' Pub"
msgstr "註冊 Hackers' Pub"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:613
msgid "Slug (URL)"
msgstr "網址別名"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:388
msgid "Slug cannot be empty"
msgstr "網址別名不能為空"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:243
msgid "Something went wrong—please try again."
msgstr "發生錯誤，請重試。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:348
#: src/components/ArticleComposer.tsx:420
#: src/components/ArticleComposer.tsx:485
#: src/components/NoteComposer.tsx:113
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:173
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:181
msgid "Successfully saved language preferences"
msgstr "成功儲存語言偏好"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:132
msgid "Successfully saved preferences"
msgstr "設定已成功儲存"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:333
msgid "Successfully saved settings"
msgstr "設定儲存成功"

#: src/components/ArticleCard.tsx:242
msgid "Summarized by LLM"
msgstr "由 AI 生成的摘要"

#: src/components/DocumentView.tsx:34
msgid "Table of contents"
msgstr "目錄"

#: src/routes/(root)/tags/[tag].tsx:88
#~ msgid "Tag"
#~ msgstr "標籤"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:601
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:414
msgid "Tell us about yourself…"
msgstr "介紹您自己…"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:215
msgid "The default privacy setting for your notes."
msgstr "您貼文的預設隱私設定。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:227
msgid "The default privacy setting for your shares."
msgstr "您轉貼的預設隱私設定。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:276
msgid "The email address is invalid."
msgstr "電子郵件地址無效。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:271
msgid "The email address is not only used for receiving the invitation, but also for signing in to the account."
msgstr "電子郵件地址不僅用於接收邀請，還用於登入帳戶。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:407
msgid "The following passkeys are registered to your account. You can use them to sign in to your account."
msgstr "以下通行金鑰已註冊到你的帳戶。你可以使用它們登入你的帳戶。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:175
msgid "The invitation has been sent successfully."
msgstr "邀請已成功發送。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:318
msgid "The passkey has been successfully revoked."
msgstr "通行金鑰已成功撤銷。"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:322
msgid "The sign-up link is invalid. Please make sure you're using the correct link from the email you received."
msgstr "註冊連結無效。請確保你使用的是你收到的正確郵件連結。"

#. placeholder {0}: "GITHUB_REPOSITORY"
#. placeholder {1}: "AGPL-3.0"
#: src/components/AppSidebar.tsx:536
msgid "The source code of this website is available on {0} under the {1} license."
msgstr "可在 {0} 上以 {1} 授權取得該網站的原始碼。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:589
msgid "The URL of the link, e.g., https://github.com/yourhandle."
msgstr "該連結的 URL，例如 https://github.com/你的使用者名稱 。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:621
msgid "This will be part of the article URL"
msgstr "這將成為文章網址的一部分"

#: src/components/AppSidebar.tsx:137
msgid "Timeline"
msgstr "時間軸"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:549
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:319
msgid "Title cannot be empty"
msgstr "標題不能為空"

#. placeholder {0}: "LANGUAGE"
#: src/components/ArticleCard.tsx:160
msgid "Translated from {0}"
msgstr "翻譯自{0}"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:605
msgid "Type tags separated by spaces"
msgstr "輸入標籤，用空格分隔"

#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:238
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:247
msgid "Unable to add reaction. Please try again."
msgstr "無法新增反應。請重試。"

#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:160
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:169
msgid "Unable to remove reaction. Please try again."
msgstr "無法移除反應。請重試。"

#: src/components/PostControls.tsx:210
msgid "Unshare"
msgstr "取消轉貼"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:151
msgid "Update your profile information, including your avatar, username, display name, bio, and links."
msgstr "更新您的個人資料資訊，包括頭像、使用者名稱、暱稱、個人簡介和連結。"

#. placeholder {0}: new Date(edge.node.updated).toLocaleDateString()
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:287
msgid "Updated {0}"
msgstr "更新於 {0}"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:571
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:418
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:357
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:141
msgid "Username can only contain lowercase letters, numbers, and underscores."
msgstr "使用者名稱只能包含小寫字母、數字以及底線。"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:143
msgid "Username is already taken."
msgstr "用戶名已被佔用。"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:137
msgid "Username is required."
msgstr "需要使用者名稱"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:139
msgid "Username is too long. Maximum length is 15 characters."
msgstr "使用者名稱太長。不能長於 15 字元。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:353
msgid "Users you have invited"
msgstr "您邀請的使用者"

#. placeholder {0}: "OWNER"
#. placeholder {1}: "RELATIVE_TIME"
#: src/components/ProfileCard.tsx:173
msgid "Verified that this link is owned by {0} {1}"
msgstr "已於{1}驗證此連結歸{0}所有"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:317
msgid "Verifying your invitation…"
msgstr "驗證您的邀請…"

#: src/components/AppSidebar.tsx:522
msgid "View all drafts →"
msgstr "查看所有草稿 →"

#: src/components/NoteComposer.tsx:203
msgid "Visibility"
msgstr "內容隱私度"

#: src/components/VisibilityTag.tsx:79
msgid "Visible only to the author's followers. The post will not appear in the public timeline, and only those who follow the author can see it."
msgstr "只有作者的粉絲可見。內容不會出現在公共時間軸中，只有關注作者的使用者才能看到。"

#: src/components/VisibilityTag.tsx:101
msgid "Visible only to the users mentioned in the post. The post will not appear in the public timeline, and only those mentioned can see it."
msgstr "只有被提及的使用者可見。內容不會出現在公共時間軸中，只有被提及的使用者才能看到。"

#: src/components/VisibilityTag.tsx:57
msgid "Visible to everyone, but does not appear in the public timeline. Only those with the link can or who follow the author can see it."
msgstr "所有人都可以看到，但不會出現在公共時間軸中。只有擁有連結的使用者或關注作者的使用者才能看到。"

#: src/components/VisibilityTag.tsx:35
msgid "Visible to everyone, including non-registered users. The post will appear in the public timeline as well."
msgstr "包括未註冊使用者在內的所有人都可以看到。內容也會出現在公共時間軸中。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:552
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:327
msgid "Welcome to Hackers' Pub! Please fill out the form below to complete your sign-up."
msgstr "歡迎來到 Hackers' Pub！請填寫以下表單完成註冊。"

#: src/components/AboutHackersPub.tsx:230
msgid "What is Hackers' Pub?"
msgstr "什麼是 Hackers' Pub？"

#: src/components/NoteComposer.tsx:182
msgid "What's on your mind?"
msgstr "你在想什麼？"

#: src/components/AppSidebar.tsx:176
msgid "Without shares"
msgstr "不含轉貼"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:593
msgid "Write your article here. You can use Markdown. Your article will be automatically saved as a draft while you're writing."
msgstr "在此撰寫文章。您可以使用 Markdown。在您撰寫時，文章將自動儲存為草稿。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:434
msgid "You can change it only once, and the old username will become available to others."
msgstr "你只能更改一次使用者名稱，而舊的使用者名稱會公開為別人使用。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:600
msgid "You can leave this empty to remove the link."
msgstr "您可以將此處留空以刪除連結。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:321
msgid "You can leave this field empty."
msgstr "你可以留空此欄位。"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:75
msgid "You can only create drafts for your own account"
msgstr "您只能為自己的帳戶建立草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:59
msgid "You can only edit your own drafts"
msgstr "您只能編輯自己的草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:216
msgid "You can only view your own drafts"
msgstr "您只能檢視自己的草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:416
msgid "You don't have any passkeys registered yet."
msgstr "您尚未註冊任何通行金鑰。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:233
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:344
msgid "You have no invitations left. Please wait until you receive more."
msgstr "你沒有剩餘邀請名額。請稍後再試。"

#: src/components/NoteComposer.tsx:130
msgid "You must be signed in to create a note"
msgstr "你必須登入才能建立貼文"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:503
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:191
msgid "You must be signed in to delete a draft"
msgstr "您必須登入才能刪除草稿"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:438
msgid "You must be signed in to publish an article"
msgstr "您必須登入才能發布文章"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:367
msgid "You must be signed in to save a draft"
msgstr "您必須登入才能儲存草稿"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:433
msgid "You were invited by"
msgstr "您的邀請人"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:450
msgid "You'll automatically follow each other when you sign up."
msgstr "註冊後您將自動追蹤對方。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:358
msgid "Your avatar will be displayed on your profile and in your posts. You can upload a PNG, JPEG, GIF, or WebP image up to 5 MiB in size."
msgstr "你的頭像將在你的個人資料頁面和你的貼文中顯示。可以上傳大小不超過 5 MiB 的 PNG、JPEG、GIF 或 WebP 圖片。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:478
msgid "Your bio will be displayed on your profile. You can use Markdown to format it."
msgstr "你的個人簡介將在你的個人資料頁面顯示。你可以用 Markdown 文件格式化。"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:426
msgid "Your bio will be displayed on your profile. You can use Markdown to format it. Maximum 512 characters."
msgstr "你的個人簡介將在你的個人資料頁面顯示。你可以用 Markdown 文件格式化。最大 512 字元。"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:346
msgid "Your email address will be used to sign in to your account."
msgstr "你的電子郵件地址將用於登入。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:324
msgid "Your friend will see this message in the invitation email."
msgstr "你的朋友將在邀請郵件中看到此訊息。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:464
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:400
msgid "Your name will be displayed on your profile and in your posts."
msgstr "你的暱稱將在你的個人資料頁面和你的貼文中顯示。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:272
msgid "Your passkey has been registered and can now be used for authentication."
msgstr "您的通行金鑰已經註冊，現在可以用於驗證。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:133
msgid "Your preferences have been updated successfully."
msgstr "您的設定已成功更新。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:182
msgid "Your preferred languages have been updated."
msgstr "您的偏好語言已更新。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:334
msgid "Your profile settings have been updated successfully."
msgstr "個人資料設定已成功更新。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:431
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:374
msgid "Your username will be used to create your profile URL and your fediverse handle."
msgstr "你的使用者名稱將被用來創建你的個人資料 URL 和你的 Fediverse 使用者名稱（handle）。"
